大家係咪傻撚咗， 謝振中條撚樣兜口兜面承認殺咗人竟然冇人care

原來手足條命都係condom

我唔明咁關鍵性嘅核彈點解一個熱門都冇

求懶人包

push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

冇睇過恐怖組織記者會

我諗佢地已經知第三方有確證佢地殺咗人，慢慢放風引導人諗係示威者殺

sor9冇睇恐怖分子發佈會

希望快D有料

謝振宗堯含家產話有人冒充警務人員殺害其他人後嫁禍於香港警務人員

邊句 咪講啲唔講啲

要開機send應該難d

有冇片

想知，快講等我地推上去

謝振中:有人假扮警務人員去殺害其他人,而去嫁禍畀警務人員

講清楚啲得嗎？無睇垃圾9up

幾時 邊到 有無片 我要真相

咩事? 無睇

我覺得係暗示緊有人比人打死左

原句係
「計劃緊」殺害警務人員、假扮警務人員殺害他人嫁禍比警務人員

Push

嘩屌 痴撚線公司

鬼拍後尾枕

中共式吹風
過一兩個禮拜
就會有人出嚟公開爆料有人死

好明顯已經又打死人，仲要比人影到，好彩無number無樣，放定風話係有人喬裝警差

一早係人都知死咗人不過親口承認係唔同啲

無睇

推

Up左去個server架啦
好似電郵咁

有冇片cut 返個段出嚟
有前文後理唔洗武斷

事實係咪佢哋殺左人，話人地扮警察殺人⋯⋯似放緊將會發生嘅某一d劇本........

借條LINK畀你幫手推,P牌推唔郁

仆街啦屌 係咪真係有手足死呀

，

根本就係，成班當佢鳩up,但佢目的係帶晒頭盔再嫁禍

係咪講緊琴日眼中催淚彈仲拒絕俾救嗰位手足

(神獸上裝) 10月1日1人1支燒烤叉燒野食!!!!

明日搵條街放低就話有市民被暴徒殺害喇屌

美國議員都黎左香港視察
個人認為係知情/目擊既示威者離開唔到 要靠領事館串針引線俾美帝拎第1手資訊
而家好明顯佢地係驚到失去預算 第3方已經知道左
全權由老共TAKE OVER左而家
狗仔前言不對後語 語無倫次 之前果種氣氮無左強
而家就解釋到

黑警即場殺左人

謝振中條仆街而家舖緊劇情，黑警打死人放晒風話示威示會做！

似係真係有人被打死，仲要被影到
於是放定風出黎話有示威者假冒。
之後若被人揭發，又有埋video，就可以賴係假冒。

又或者，聽日預備要做野，所以放定風。

仆街推啊

Lm

呢個真...

然而香港人只會獻花,唔會升級行動

會唔會就係琴日催淚彈插眼嗰位手足
有晒鏡頭

屌又想講野屈我地殺人
跟手借CCTVB洗腦
賤撚到佢

唉
前線根本condom

之前我提過9月中北角跳樓無血條女屍
可惜冇人推
有家屬的朋友話懷疑係被自殺

警務人員假扮示威者殺害他人嫁禍比示威者

啲差佬好撚古惑ga

希望可以有多d料😨😨

睇返新聞
佢講到明 謀殺警務人員 或者假扮警務人員謀殺他人

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

唔可以麻木唔可以慣

出面咁多POST講你自己睇啦柒頭,咩冇人講呀

都冇直接承認，樓主又做偵探?

殺撚左邊個，死黑警

推
其實個個都知有手足死咗
但係冇為意條仆街親口證實

狗方預先放哂風 仲唔炒大佢

記住如果有人出黎認，只會係鬼或屈打成招，土共淨係識呢招
呀羅犯出黎話有天使，其實即係講緊有女手足俾人輪姦，請大家一定要一齊搵證據

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

記者冇問details?

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

因為冇人care條友講咩，佢話死左你都咬唔入，因為永遠都查唔到

謝振中 你條仆街

佢唔係話收到風有人打算聽日咁做咩

其實佢講唔講我地都知警察係有殺人㗎啦

你係咪特登打少幾個字
佢係話收到風

一早知班狗殺左人
謝狗請收皮

講得好!

重問呢個問題

影撚住市民被狗咬到訓響度
點引導呀

有冇片？

解放軍扮狗殺人？

大戰過後丟死屍屈示威者做

成班速龍防暴冇冧巴
殺完人又唔洗負責
謝蛇梗係唔割
點都嫁禍比示威者

又核彈

平時成日喺記者會話唔評論咁多會影響日後部署尤其是係臥底行動

而家死人咁大鑊就同高調講，身有屎咩

推。

根本佢地已經殺左人 黎緊諗住繼續殺

up

正一仆街冚家剷

因為根本無人睇

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

、⋯：

P

假扮警務人員殺害他人嫁禍比警務人員

你地班食屎狗做過果啲野 話係示威者做?
鋪定路 狗撚到

公安 武警

戇鳩
睇4點恐怖份子記招=參加/睇林病對話會
你去睇=你支持緊佢地做

大家係咪唔記得咩叫兄弟爬山？

快d張對話cap番出黎！

係咪929 失禁手足？無送醫架

推呀

鋪路將來包唔住火果陣瀨下

所以現時並無討論價值
專心推行動post ok?

衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

-國際戰線優質文宣-

【香港反修例運動時序記錄（英文）】

包含幾個月嚟重要事件同影片集合、分類，黑警暴行一目了然
FB / Twitter / Reddit 立即分享
多你一個好多！

有警察假扮示威者去攻擊警察,而去嫁禍畀示威者

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

因為一早知

恐怖份子殺人犯

咁點解警員可以冇編號？ 姐係冇編號就有機會係其他人扮犯左冒警罪可以拉得？

條撚屌賊喊捉賊

片？

推
新屋嶺同831太子站 真相慢慢呈現

個9UP記者會仲有人睇?

完全冇再聽佢啲記者會。

擺明啦
卧底開真槍 速龍打死人
全部都係事實
佢哋已經兜唔到
咪出黎嫁禍比示威者
尋日d便衣點火就知啦

黑警認左殺人喇

計我話就係有人冒充示威者冒充警務人員殺害其他人後嫁禍於警冒人員

亂講野唔使成本

據說灣仔駱克道有狗迫寶寶跳樓，要fact check

因為冇人理POPO講乜

搵傳媒報呀

pish

謝振中同梁振英 一個振中一個振英 係咪打對台

見到成班狗acc扯開話題就明真係核彈
真係殺左人

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）